柒娥以後買車係咪只可以買恆馳

長城紅旗比亞迪喺香港有冇得買

但恒馳係香港都係未有得買住

係根本廠都未有

送俾佢啦仲買

整得黎嗰陣應該要燒俾柒娥先收到

買秦啦

屌, 諗起都想嘔